何年秋天 硝煙在撲面

何年秋天(講緊2014年)
硝煙在撲面(九二八嘅催淚彈)
在對陣裡終於碰面
(一對朋友 一個警察 另一個係示威者)
聽我叫喊往昔那初衷
(我要真普選)
這秒你有否顛動

原來Rubberband喺2016年寫嘅呢首歌已經咁有政治隱喻
呢排為咗睇佢澳門站而煲佢嘅歌
聽到呢首真心聽到毛管戙

過份解讀左